有冇好似想見你咁好睇嘅劇/電影推薦

已經翻煲咗幾次想見你啦

天機：富春山居圖

真唔真呀 聽講好垃圾

最近有套台劇 浪漫輸給你 幾好睇

2月29都幾好

一直有PO討論

我覺得有d爛尾，明知去日本大機會出事都仲要親身去

老豆中風yeesa點都要去日本嘅 宿命黎嘅 注定三個人都要再次經歷意外 會長死左好可惜